377620
3559
Đó giờ đọc khá nhiều sách tham khảo, của các môn,...nói chung rất nhiều. Mà sách tham khảo thì cuốn nào như cuốn ấy không có gì để so sánh. Nhưng cuốn sách này thì khác, nó giải quá chi tiết và cụ thể. Sách phù hợp cho những người mới học và đọc sách. Sách giải đầy đủ nội dung các bài tập , từ cơ bản nhất đến nâng cao nhất, sách giải quá cụ thể chi tiết và khá là hay. Bìa thì được nhưng khi về nhà mình thì hơi nhăn chắc do đóng thùng không cẩn thận. còn nội dung quá ok
5
994758
2016-02-03 00:04:05
--------------------------
